ps4 jump force問題求巴打解答

想問下呢隻game可唔可以單機雙打？
Code有咩用？
2手收大概幾錢？
感激不盡

Push

可以
二手唔知
一手暫時$360左右

師兄邊到一手360咁平？
同埋想問下code 有咩？

一手早幾日去信和同好景
大部分店都做緊呢個價
Code你係咪講預訂首批嘅code?
會送多幾套衫

吾該曬師兄